(預咗俾人屌)因為呢幾日同條女鬧交

我同佢本來都政治冷感
69嗰陣最多都係講幾句
但612前一日佢無啦啦變到好著緊連覺都瞓唔到
之後612朝早佢話想去
雖然我對反送中冇咩感覺
但我啱啱轉新工幾日都照射波同佢去
一路我都好支持佢
佢因為呢幾日反送中啲事情緒好崩潰
我返新工攰到仆街都一直氹佢陪住佢
但就琴晚我因為佢呢幾日一直唔開心搞到我都好頹
跟住又返緊工好撚忙好撚攰
佢wts我話有個人唔知咩跳樓死咗
我就覆話嗰個人唔識諗
跟住條女就開我波話 無法理解我人命嚟㗎
又喊話冇人可以依靠又剩
我都唔知講乜9好

真係得罪講句
非洲每日都有人餓死
但你地唔為佢地傷心 甚至可以拎嚟講笑
因為嗰啲人同事遠離你
今次呢個人因為反送中死 因為香港死
你地就覺得唔傷心嘅人係冷血

發洩完預咗瘋狂俾人屌
sor for 1999

大家今日加油

知道會比人屌就唔該縮埋一舊
唔好再好似其他人咁樣係咁駁係咁講其他人扮可憐

的確成日都有人死
但係以死明志嘅人 覺悟比任何人大
佢做左好
我地唔敢做嘅野 就算點 都要尊重
唔好拎其他野幫自己駁解

樓主明顯係冇乜點讀過書嘅人
你女朋友正正為香港未來努力緊，你就喺到戇鳩鳩
係呀，非洲每日都有人死
但今次死嘅係香港人，係因香港嘅未來而死
不過對住你呢啲撚樣，講乜都哂氣
祝你長命百歲，繼續做港豬翻工

放過呢個高質女仔啦